你知唔知 依幾樣野 持有但無使用已經可以入你罪

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:

- 中國式飛鏢
- 重力刀
- 重力操作鋼棒
- 指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
- 附有手柄的鐵鏈
- 彈簧鋼棒
- 任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
- 任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

根據香港法例238章《槍械及彈藥條例》第13條，任何人除非持有槍械或彈藥的管有牌照或經營人牌照，否則不得管有該等槍械或彈藥。

(包括電槍及防狼催淚劑)

--------------------------

所以點解啲狗咁鍾意Stop & Search
一搜到有伸縮警棍 (即重力操作鋼棒)
係接近唔使打 入緊
唔好講咩自衛
法例寫明持有已經犯法

咁身為一個地盤工人
帶錘仔 士巴拿出街
先會可以有合理辯解

早上一小推

推

PISH

伸縮旗杆算唔算?

其實仲有幾件嘅有用嘅家居用品

1. 大號螺絲批 有啲去到10吋長
槓桿原理可以比較勢力都扭到螺絲 不過外國有痴線佬用來吉死人 所以小心俾人搶走！

2. 露營用嘅斧頭
上山嗰時可以斬柴取火或清理樹枝 雖然好大把但係刀刃部份好短 暫時法例似乎冇規管 用嗰時小心斬傷自己隻手。

3. 露營用嘅工兵鏟
露營嗰時可以挖掘簡易廁所 好多亦都附有簡單嘅鋸同斧頭邊 如果受到野豬襲擊都可以用到表面檔 大部份可以摺疊之後細一半 軍用店有售

斧頭應該都入緊
個人唔建議

做完運動搵枝按摩棒放鬆下都好合理

如果你指浪衫果D就唔算
當然D狗都有機會照鳩拉你
但暫時睇到入左罪既case主要係伸縮警棍、刀、丫叉

屌, 要做鳩你, 大聲公都入到啦....
洗L你講上邊嗰啲武器咩

我賭5百蚊，限聚令會用到選舉後，任何政治宣傳、街站、不論人數全部濫捕

市民唔會反對

文盲?

你帶依d武器就一定入到罪
其他仲要打
等如教人「我無野講」
你就覆「屌, 要做鳩你, 紅官點都入到你啦」

你依d人真係拉低晒討論水平

明顯限聚令係好有效打壓既工具
政府一定想死拖

應該推俾商家話政府當佢地CONDOM

咁laser pointer都奶嘢啦, 名都改埋變鐳射槍添, 又點解釋....
你同人講普通法, 人哋同你講支那法, 毅進仔話你係就係, 你無棍都可以質一枝俾你放入你個袋, 電視機都影晒出嚟啦.
今時今日仲係法治社會? 唔好玩啦, 依家係犯罪國家年代...

而家教你 有啲野係好易比人入罪
要小心
你就剩係識講「無都可以塞一支比你」

咁「我無野講」都唔使提啦
你唔講都可以幫你寫假證供
咁律師都唔使請啦
咁多紅官 你請左都照砌到你生豬肉

三支伸縮警棍DIY嘅三腳架點計

作為攝影師，DIY下自用功具好common阿